郝龍斌：國民黨未來要在大陸設辦事處

〔記者施曉光／台北報導〕國民黨主席補選候選人郝龍斌今天中午接受網路直播節目專訪時指出，未來國民黨應該在對岸設置一位「代表」，積極處理兩岸事務。

國民黨中央委員徐正文先前因為多次針對「武漢包機」對外發布消息，而被黨中央考紀委員會停權處分，郝龍斌表示，黨內人士在處理兩岸事務時，應該維護黨的形象，甚至如果未獲授權，因此傷害黨的形象，都應該予以黨紀處分。

郝龍斌進一步指出，國民黨未來就算在野，為了協助台商與台胞處理兩岸事務，在既有負責兩岸事務的機構外，「大陸我們應該有一個國民黨代表在那裡」，而不是隨便有一個人臨時掛名，在對岸代表國民黨處理兩岸事務，處理「武漢包機」，自命為國民黨的代表。

此外，郝龍斌還主張，為了撕掉外界對於國民黨又老又紅的標籤，未來除了黨內一定層級以上的政治人物處理兩岸交流事務時，不能從事個人私利行為，台商背景的中常委也不能圖自己的利益，立法院國民黨黨團應該推動立法，規範所有政黨公職人員在從事兩岸交流時，所不能做的事情。

談到統獨問題時，郝龍斌表示，國民黨的核心理念就是捍衛中華民國、反對台獨

國民黨可以改個名叫台灣共產黨

共產黨會搵一個人代表你哋國民黨。
好似天主教一樣

49年以嚟有咩政治組織可以喺大陸設代表處

已經有啦，叫中國國民黨革命委員會

蔣公含淚九泉如果蔣公見到呢班仆街同共產黨勾結，佢應該會直接清黨。

一早有啦，當年有個叫中國國民黨革命委員會
到而家都喺到
仲係中國「合法」參政嘅政黨

去返中國建立"中國人民共和國(台灣特別行政區)"
而家果叫中華民國台灣
大家都係叫中國(台灣)，好和平

國民黨改名做紅營啦

兩岸問題係國家層面
政府同政府對等對談
在野黨憑乜嘢繞過政府處理國外事務？

反攻大陸

輸到傻咗

由反共既國民黨變成民建聯 工聯會
都可稱得上時代的眼淚

國民黨係咪咁天真呀？
共產黨會俾你派代表過來設辦事處？

個辦事處喺南京總統府？

蔣公都激撚到返生

直情總部設在大陸算啦

你覺得而家唔係？

蔣公，錯嘅唔係你，係張學良條大仆街

國民黨班人寧願奶共都唔團結反共， 究竟係要收咩價先做得出？

個黨都玩撚完
索性收錢做離地中產
真係一國兩制佢都半隻腳入咗棺材

又或者支那共產黨台灣分部

------------------------------------------------------
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

就係話唔承認民進黨政權